[黃大仙] 冷氣軍師作故前同我落一次大仙

Be water 係要有勇有謀 執生
Front Line 係要賽後檢討 但每個地方都有各自限制
你唔係果度 就收聲

大仙報夢
1. 3點想要快閃龍翔 仲識比快線人
無乜gear 黑社會屌走咗就佔埋
軍師係街坊 有需要時叫車行黎阻狗
d狗嬲親自己封埋龍翔

然後狗 無視合法集會 掟向大仙
進退不斷後 推埋防線 向狗屋進發

2. 狗屋外 2隊 有隊小狗係(左)公園想夾攻
Front Line 滅火筒都ready
Set 埋3角防線

要退就退 退到龍翔 右邊有手足 就攻
蛋一係熄一係掟返比狗

狗掟右 正面進
狗掟正面 消防ready 防守
同時 磚頭ready 速龍衝出 就掟
掟到佢縮咗跑返入盾
而唔係跑走 唔係比機會手足落單

3. 最後 乘勝追擊到佢地返狗屋

之後就係高空煙花放題
夠鐘 又散

大仙個夢 只係想提醒大家
Be water 唔係走
出魔法都唔係痴咗

每個地圖位都有人力物力所限
你可以去企前線實施你個戰略
而唔係屌一班已經攰到仆街 晚晚通宵 身體力行 不顧一切既勇氣

#收起教修主義 #自己蛋自己食

多謝你哋

黃大仙好波